好吃的Sushi在爭鮮，英文點講？

Good taste of Sushi is just shit

i go to school by sushi

You little piece of shit

有時講笑話真係講天份

yummy sushi in shit shop

Son of the bitch

good suffer aim sushi exist flight fresh

You are right,hurry up,teach us

good suffer aim sushi exist fight fresh

Oishii Sushi in Dispute Fresh

Are u free tonight

大家跟我讀一次

khzzgm zehkby d tvnonobj ychcgihovxhdhd